Virtual Youtubers討論區（164）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

LM

呢到d holo撚Lm

Lm

會長台突然放慢mode

唔洗討論啦以後

講咩都只會比人話釣魚

支持下 好人一生平安呀屌

凌晨爆po

放假班人唔諗住訓

Aqua應該知會出片
但FF Too much嘅係支那人

利申：crew

衰撚過達哥
達哥起碼都會講聲無視引戰狗
出下動態話天佑香港
aqua夠膽講句天佑holo咩

唔通我要認真回堆釣魚文咩
使唔撚使列埋堆SOURCE 黎證明堆論點
高質就唔係上黎動物台鳩UP啦

First time? 依家係釣墨魚時間

上個post尾好有火藥味

ラミイ都收台了

咪鬼理佢地啦
無視技能MAX咗佢算

聽日出新歌姐
無話出TAKE OVER

去咗睇其他嘢 其實做乜

冷靜啲你而家咁樣都算上釣

Shion原來先細我一丶兩歲已經咁有成就......我仲係廢青一名

B站翻譯組私自放片
條片一定有經B經批准
Holo Cn Ac果兩件臭閪潑火

芝麻人想搞總攻擊

咁你入黎把撚咩

米青之前咪認真討論俾人話釣
乜都話釣魚架D人

係咁架啦，邊有得比較

睇V可以令人更上進 妄想自己都可以打住機賺錢

我好冷靜
不過條友ON99生勾勾咁,好撚好笑

唔洗釣
我認真屌

有呢個可能
今日內對到答案
不過我覺得就係lol果首

真
你最高質

鳩UP使問你?

諗起牙Q

而家咁既情況重只係識釣魚抽水

lamy都收台我aram都就輸

認真又戇鳩鳩
唔認真又廢

點都贏

B站翻譯組私自放片
條片一定有經B站批准
Holo Cn Ac果兩件臭閪潑火

芝麻人想搞總攻擊

藉口你係香港都可以做youtuber/vtuber

香港都做得 食唔食幸飯

頭文字D講有句對白好match
唔岩聽既說話你想唔想聽
呢到偏偏就好多人無視事實發生緊既事

其實係邊個講？

精簡

收下火啦大家

佢地要互抽我地可以點

出硬take over
唉

入到大箱咪係囉

我妄想自己會中六合彩多啲

佢畀人話冷血 真心笑撚死

下個Po先貼King

二分一機會Tomboy

睇上個post最後一頁同依兩頁

留名睇下cover 點cover 會長

呢個方便啲

牙q雖然我成日bin佢
但我冇講過佢大回家日係釣
不嬲都話佢係嬲鳩人傾holo

幸好睇啊
有入會

依到個個都係

冷血仆街

米青個時係開咗對立廚戰場
雖然知佢認真 但的確有少少引戰

硬係覺得柒到仆街
依種柒歌都係留係b站好

佢把聲咁樣唔似TB囉

巴打對POLKA有性趣

我好努力工作

其實好似講出兩首
一首係take over
一首係原創曲

你話我個人點點點
我話aqua個人點點點
大家冇甚麼不同吧.jpg

OK 幾時初配信

你覺得香港市場細學埋日文做日V都仲得

睇v咪我份工
終身工作制無退休

日文 中文 英文

大回家日我出埋comment 支持佢添..

咪又係自爆走左比成班人屈鳩

Aqua而家仲未知情

條片深夜出，正常都應該訓着左

屌
去聽下Aqua歌回有講咩先

我覺得POL想溝EN鬼妹

算我唔識欣賞
聽左一半就關左
TUEN到無左AQUA把聲

做左V 又可以引流

單論性格我可以

係啦 咁aqua訓醒知道左又會點做

b站好似10個鐘前就po咗

打機

隻歌真係Tuen到仆街

佢自己都on99
復出咁有討論度都唔俾人傾
同埋呢到最忌講分post

佢係咁叫分post又唔自己開

點分辨到

antiholo界既摩西
用心良苦想大家脫離魔掌

三小時前

純粹覺得TB唔會扮可愛

所以我不嬲當佢起鋼講錯野

香港剩係英文已經贏咗日v

1000SUB+4000播放小時

有啲人覺得講嘅嘢冇根冇據 所以釣緊魚
有啲人覺得傾緊可能性 所以係討論
睇你點睇 兩邊都有人言論過激

發覺liver非異性戀機率都幾高

係大回家日挑機呢度d holo撚
佢覺得龍係跪左其實我都唔係好明

佢之前少開台姐
搞到唔夠時數

最後提供笑話兩則，訓先

下 後面先精彩喎 中文rap...

睇你熟唔熟某D人姐
有堆就釣開既

佢係覺得其他member果3星期唔提龍心好肉酸

佢話龍道歉呀嘛

之後有人講番個種道歉根本唔算得上係咩

佢之後點回就唔記得了
不過佢本身都盲反

解釋黎都多餘

龍既所謂跪只不過係好基本既罐頭文

好似係reality ?

其實幾好 L2D果筆都慳埋

係啦同NGA講野唔岩聽就話人4V

岩岩諗左諗
到時係youtube出首take over 好似又冇乜所謂
反正都係普通cover咁

係支那人拎左去打飛機
對我地黎講咪係一首歌 唔需要有reaction喎

本身好多女都係BI
隔塊皮出櫃都大膽啲，起碼觀眾都受落

我覺得POLKA幾可愛 準備單推埋佢

最尾張圖仲要fuck you and never come back咁串都叫跪咩

剩係追上EN大潮流已經win win

見有個巴打推佢個web 我唯有g chi 下 所以我試整咗メリッサ個3/10個live

佢冇睇到asacoco就爆氣出走啦

耳膜破壞

再以后，除了厮杀，这还有其他么?
我左右，键盘噼啪着，时间滴答着
还不够，你的固执，让我来守候
哪怕太迟，也不想以后
就在这时，放肆的打斗

佢冇睇到呢度就quit咗

神父就釣開姐 我又釣乜柒
除左d不仲 不和 同唔妥 全部都認真

佢前世仲可愛

慢慢學

ptt都有呢類人覺得你竟然咁樣跪左
呢d完全唔識點答佢地
意見接受 態度照舊呢個concept佢地可能未諗到

有時太過抑鬱

g chi 不過唔識整

講起apps
其實hololive 個AR apps 有乜用
除咗放出嚟影吓相仲有乜功能

停啦好嘛

明面上點到要做下樣話錯乜盛架啦
結尾張圖都差唔多講明屌你老母吹呀咁樣

佢間唔中真情流露 好有親切感
上次同獅白講想快D做完想做既野就去死

初號機：

明明好多公司政府都係咁做 會唔會唔識呀

食花生姐

偷跑而個行為本身就值得傳心
仲要係偷跑難度咁高既平台

講危險程度仲高過火雞
唔知佢經歷過啲乜

一句講哂
佢盲反根本咩都有得屌

唔算啦 潤羽個d先係

其實段嘢邊度黎
Aqua 首歌段rap 定支支啲9 up 文

識貨
未unsub之前最推係佢
睇得出佢好努力諗唔同企劃

個個超規格
冇得比的

去建立個面放條link 入去
之後搵time tag 之後就放start 同end 個時間 佢就會port 入個text 度 所以可以無限加 我搵日得閒整曬メリッサ嘅佢

v post dj仲唔係你？

果段Rap

前日班鬼佬屌鳩佢loud 我嬲到上去tweet 支持佢

你都係PO返有聲字啦屌

竟然係啲咁嘅歌詞

個堆歌粹公廁圖都係呢位巴打整
實至名歸

仲有兩個鐘就 朝ココ

一粒字都唔押既rap

起雞皮

唔係

你識咩呀

其實我認同佢呢個諗法

咁炭冶郎個張邊位巴打整

我冇釣魚lor好冇
你知我買左會然得幾個 其中一個係coco
我講出我感受比大家聽 我係好撚著
你就話我釣魚 佢又講到同我好撚熟
唔岩聽既說話就扮睇唔到 同大陸仔有咩分別
反而aqua既動態我就真係見唔到有咩表示

我發覺係得佢成日比人屌 d人都on9 唔鐘意就唔好睇 咁簡單既道理

一個鐘喎

一定有on9仔出黎send中之人圖

佢話你講野無根無據鳩噏呀嘛
唔知佢講過啲咩咁有根有據

Exac7ly

織XXX （驚打錯字

kanata:反coco了

睇錯

雖然我都覺得遲死周身病痛有乜為
但係想做嘅野本身就係跟生活經歷增加
太早死又好似有啲唔抵

唔講思想
講肉體上既退化我諗起都怕

汪明荃巴

睇慣左唔介意

織部里沙

選我正解

我覺得4-50歲就夠

頂唔順了
各位早抖

好多人都係認同架啦

4個OPTION
1.
做完想做既事 +做埋唔想做既事 >死
2.
做完想做既事>死
3.
做唔曬想做既事+做埋唔想做既事 >死
4.
做唔曬想做既事>死

所以咪要做埋想做既野先死囉，其實幾積極

虛偽到

都啱呀
盡量唔好太短 但都唔撚想太長
我覺得養完兩老 俾十年左右時間自己玩 就夠了

睇左Aqua 歌回個告知
佢話新曲係今次特別被提供嘅歌
應該真係果首

講真想做既野邊有話做得晒架

好撚尷尬...

支支:佢哋係無辜㗎

睇下自己退化成點，有啲男人67十仲keep得好

鬼仔受落咪夠

鬼佬真係蠢到阿媽都唔認得

咁走撚左肯交返底reddit個mod acc未

完整版前面係好撚負 又叫獅白趁仲後生多D周圍去見識 變到佢咁已經有心無力

未必，睇你想做果樣係咩

無意見
你地都係我d手足

條友都傻傻地 一黎就話我個人有問題
有咩9up唔9up 依家人地事實渣住你既牌頭去打另外一個無辜既人
大家講野好自由
你可以話逼人表態好仆街
但我都可以話唔表態既人係默認可以發生呢種事
咁就唔該唔好話人釣你魚
九唔撚撘八
鍾意咪繼續睇藍Vtuber
唔會阻止你 你都唔好阻止我反就OK
一黎唔係對件事 而係對我既人
動物台好失禮咩 你咪又係係動物台討論
咁都有得分高低
你又唔係阿扶(島XXX

心智同肉體年齡從來都無必然關係

今日會長玩完fall guys 後面個part 天使好入左會長間房瞓左陣佢張床 個對話好正至少同居組冇不仲

咁其實Aqua 表唔表態都會咁架啦
根本班傻鳩大陸仔就偏心
表咗態都會話你俾公司逼

同意

除名Thx

不仲 又點會一齊住

反狐大將軍變v post dj

肯定晚晚一齊訓

呢句真呀
但我係覺得獅白時間上唔太允許

係你地成日都ff邊個邊個不和

只可以話佢早啲出聲可以少件事燒

唔知你地有咩恩怨
純粹唔知有咩清高好扮

唔會喇
到19號知無左份job果下已經唔出得聲

唔係9up下咋咩

1.當睇唔到
2.俾公司逼
支那人總有藉口

我聽首歌冷靜下先

我知 至少唔會因為呢件事令到個關係變左

問題係9up到真係有人信

話女僕無左份工商果下

支那人點都贏

咁我反而唔明
都無左單野點解仲唔出得聲

所以一係cover封
一係佢自己封自己

本來商業既野邊有得話講就講
封口都有流出真係大陸先做得出

首歌睇到去rap果段
尷尬到傻
英文同普通話都係

FF到以為真係有不和

唔識讀空氣有咩計

諗起兔 話比龍皇逼 仲講到咩點名好心寒又勝

支那人真係好撚癲

咁以個係商業倫理多
你已經唔關份job事但多口爆出黎=洩密

以樣野得中國人覺得無問題

完美了

岩岩聽左AQUA首歌
搵個日本人幫LOL世界賽唱英文歌係咩玩法

一個日本ON9妹點會知支那人本性啊
日本人不嬲都唔鍾意表態,只係識縮架啦
然後又話人藍又咩,你都傻傻地
動物台咪話預左唔會有咩高質討論囉
佢又點知比人拎住牌頭去攻擊人呢,唔通主動走去上NGA,B站咩
如果你唔係釣魚,咁你本身都ON99
咩7414

我可以真傳心就係
Aqua 少上Twitter
睇唔到會長個tweet 冇㩒

大部分都岩
ching心水清

不過平時神父鳩噏得多又真既
唔係入黎依到我都未見過佢唔鳩噏個陣

同你講啦
神父同我係引戰佬黎

應該係cover黎
原曲好似一走出左
首歌可能原本係活動上有用

sor我係講緊佢撐唔撐會長
唔係講緊單job本身係點

好正

PPT住院果陣,Coco 實有幫手只係冇講姐

會長停三個禮拜出返黎上Twitter 打おかえり四隻字都懶
唔係藍就不仲 唔係不仲就KY

專登搵返出嚟
真係好fb

屌你搞到我又諗起百鬼

佢自己停咗三個禮拜
我當佢KY算

得佢冇同會長講おかえり?

真係要當事人先知

百鬼連35都無理到 會長3個禮拜濕濕碎啦

今屆世界賽我都睇左唔少場
但真係冇乜留意有隻咁既歌

我句野想講晒全部冇講既

冇拍片慶祝真係有排笑

百鬼果啲上水咪都冇講
Milo復出Aqua都冇tweet
如果咁算KY
佢都KY開架啦

YES
果晚工商完,燒完肉,番到黎仲要CHECK TWITTER打おかえり

乜野on9妹咪又係人設一個
全公司咁多人知但佢唔知 係咪啊
你縮我咪反lor 你要我了解日本人
我依家淨係見到一個有好大既大陸fans盤既人避忌緊coco咋
唔係等到事發先黎話自己無知唔知架
事實就係佢有間接造成咁
我on9
7414啦aqua

係
上Twitter 打四粒字好撚嘥時間嘥心力
會攰死我地Aqua

因為我唔知邊個冇講
以為個個都講哂

VTUBER唔撚使放工

我理解你覺得Aqua藍嘅原因
不過咩7414係過份左

都係果句
你遲早一日要同我Aqua認錯

我唔知 我睇唔到

仲有45分鐘
就嚟知道結果

不愧係5歲
打四粒字要唔要OT成粒鐘

其實係你想睇以四粒字多

係所有野都人設黎
又全公司知會比人拎黎做武器
你咁高估日本人對支那人既認識?
佢真係係咁撚醒就唔會衰珍奶啦
條弱智妹都唔知炎上幾多次了

唐巴都上釣了

放工後唔CHECK MSG

之前大劣仔幫你整埋馬經 刪刪刪
計埋合作 / 拍片做早安coco素材既話
得aqua ,潤羽 同會長係0交集

润不嬲藍開

沖個涼煮個面睇asacoco之後睇心情先諗訓唔訓

IPad唔係係會長做緊佛到魔個期都敢開佢名咩

唔小心咋 講完即刻dump春

搵啲野講下捱到五點先

大家覺得ina唱功係holo裡面有無一線

我唔幫Aqua 兜
佢到而家冇提會長係事實
Tweet果啲我覺得真係KY
佢係好少Twitter 番工
不過我起碼唔覺得係刻意避
遲早一日佢都會同會長交流

佢講過TWITTER係用第2個AC黎LIKE淫圖

團長好聽啲

不仲啦 那次仲了

咩叫藍絲

一張圖話你知

我只係覺得其他人咁大路既政治正確行為
你竟然冇做到 而你又有咁多大陸fans
呢個避忌認真肉酸wor
佢衰完珍奶唔想衰多次
「就係為左奶共鋪後路 」呢句你唔好當我認真
我同你都唔洗FF係到讀心
我FF佢奶共 你FF佢純唔知世事
我就睇事實發生緊既事姐

佢衰咩

個撚個都上晒腦，鬥黃鬥到睇個V都要鬥埋，仲要傳心鬥黃，真係on99。

屌
釣得好

Ching自己畫？

台仔啲金句有時真係幾抵死

55

一個咩都冇做嘅晚上 aqua成功地幫火雞吸引晒火力

咁你都錢得幾認真

Save 左 留黎貼堂

冇問題 呢個係冇期限
你唔食煙我咪唔撘你膊頭lor
你地成日笑我燈
我就睇下aqua可以笑到幾耐
一陣五點is妄想

講起條氣都唔順

誠意之作

講coco醬
我覺得無不仲...掛?

無追POST 個個咁大火氣 發生咩事

恨女不成鋼

呢個魚鈎

重陽慣例山火

都叫開過聲
最多咪怕事
Aqua 呢D真係完全狀況外

I am chill

草青好有心機
點解成日都深夜先上水，嘥晒啲魚餌

日本人你expect d 咩
唔好咁高要求ok?

我都save咗支持

我去看球操你媽
五點見

肯定有一齊訓

深夜冇乜台睇

畫得幾好
Ching 真係得閒

想知會長個句係話緊咩

好煩？唔知講緊咩呢

唔好講日本人啦
一切發生之前嘅香港人咪差唔多
有啲時候真係唔可以太過苛求
大部份人就係要經歷過 先至知道

但係深夜無虹人上釣
晏晝夜晚先會多人啲

字幕組解散進度嚟，計冇表態大把人都冇

同咗心講咗お帰り
龍似真係怕事唔夠膽講

清man督ku寫都唔識?

鬥黃囉，仲係新聞咩，香城online都鬥左年幾。
唔講尼啲住，你黃定藍？有咩証據？有無實績？

牙润仲刪左台仔twitt

咁龍心事件

我梗係識
想知佢話緊咩好麻煩

你地是咪等睇5點 支那總攻擊??

無啦啦走入龍巢

佢前世搞咁時都好多人傷心

yes 我估今次有3000dislike

百鬼老母係B站咁紅 可能廢是累佢 潛哂水

挽留

佢認真玩膠同認真討論都得架啦

我又玩下膠先

突然間認真討論

aqua黑同潤羽黑我都無乜感覺 唔憎亦都無鐘意
但係黑拉米記住call我上水

究竟起身會跳幾多個po呢

我一直都好認真

B站

名稱 訂閱 日增
カグラナナ 1,616,362 1,287

今晚真係一路都好認真

仲有10分鐘

講開又講真係對呢兩個興趣不大，反而睇開果班都撐會長
眼光

唔知佢仲敢唔敢玩多次OKAERI
上次開台玩咗20分鐘左右
LAG到要轉GAME

membership 只有haachama + coco

佢地話唔釣魚咪認真理下佢囉
都ON99連人地TWITTER都要理埋有無講おかえり黎做ANTI
仲劣過日本ANTI
AQUA果排直情連TWITTER都無上

三星期未開始之前已入桐生會
人中之龍名不虛傳
會長我大家姐

就凌晨五點都推得咁快

就黎開波

我MEMBER從來只有TAMA
我就單推既
唔好屈我AQUA派了

講下點解退會

好人好者點會揀呢隻咁少人掂過既驚

仲有4分鐘

我最近對rushia興趣好大 成日睇佢
但係比朋友極力阻止

你中意啦

總攻擊來了

成個post得你死撐咋Ching
老實講我都係當佢KY
俾盡咪同百鬼一樣

1.5K負評now

開定啤酒等睇戲

仲未開始總攻

Chat room勁快

都係自己人

支那仔我們到了 你在哪

我大家姐今日も好QQ

呢排holo個個都轉晒3d好唔慣

支那仔呢 影都冇

總攻擊其實係支那仔釣我地魚中計了

*750k*
支那仔:

個3D玩到盡

75m sub 仲有兩個半月

支那瞓哂

佢真係需要 個live2d太劣

原來無總攻擊
訓得

有冇清撥個輪叫醒支那仔

垃圾

D BOT呢

睇完會長可以睇章魚畫畫

支那撚到連登仔 又然

佢哋應該開着嚟訓
搞到未開波就俾人 封晒

用火雞個acc講好想玩原神

個總攻擊抄我地連登總攻擊

神之一手

我都懷疑比人封哂就真

捱夜睇唔到總攻擊 哭能左

見到幾隻 好少

未開波之前佢哋已經洗緊

連登仔或成最大輸家

爽

我真係專登等

傻鳩

屌 張圖

老江湖

我純粹慣左

咁早點起身

不過unlike數好似今次最多定唔知好似係3K最多

見到ASACOCO直播先發現原來而家已經5點

無攻擊就訓先

聽住古想訓會唔會發好夢

愛國的事..........

古神自膠

大陸果邊之前一直都講緊話用色情內容黎report個台
唔知咁樣會唔會有影響

終於有但即死

支畜開始醒啦

瞓醒再愛

來了

咁撚易既日本anti神早玩緊

終於用日文洗版

5千幾第一日

好撚弱wor

仲有話台主吸毒

廢到

勁快刷走

個MOD點做野 咁大篇都唔搞

粽都係藍c

總攻擊

俾鬼佬CM一洗就過
總攻擊

個野無壞 快過我

今日總攻仲少過放監第一日真係膠

粽攻擊

中國又贏?

嬴了啦 哪次嬴不了啦

Coco ch 有認證, 唔會咁易report 到

體諒下 尋晚首歌射到成地都係 點都要抖下

總攻擊(少人過大回家日)

呢個係有小小失望 不過由佢

Asacoco

一陣coco播翻首戰歌得唔得

等天光洋蔥單野懶人包算

屌那星得返10分鐘 集結號呢屌你個閪

特登唔瞓諗住睇總攻擊
花生都開埋諗住report

係喎 大陸重陽冇假 要返工不了

咁撚識玩？

mod好似訓撚左

咁之前死老母條友點幫自己老母拜山

原來是咁

燈力測試

太弱啦

點解我見唔到有人洗

屌 修唔到credit要切手指

點會有洋蔥

開盤了開盤了 今日既asacoco cm會唔會有

公主 牙润 同aqua呢

choco asmr 都有

佢地突破慢mode太好殺啦

holo班V好似有玩開同一個開發者嘅驚

英文環節

Yubi Yubi

Yubi yubi

必需品黎

入學了

痴線
全部SC買保險

asacoco啲廣告成日有羊

北海道

相棒

指揮官

尚書大人

台柱

剪5期EN狼人殺就幾快手

Ark

貼貼

最有雷氣個幾個

miko

同Miko Ark

呢個真係估唔到

好撚黃

咁撚破費整張畢業證書

無あくあ

總攻擊咗

我block撚左北海道條撚樣

咁快完

燒得最甘個2個

唔係計較黃唔黃 係站係朋友角度

某幾個係咪又變Ark廢人

擇名

哈茶麻
船長
35

咁快同龍聯動 黃到

夜晚先啦
咁早點起身

千8dislike少撚到

Miko黃到金

aki

我玩膠

支支: 朝早唔計 今晚先係總攻擊

Miko

2000都冇， 中華雜魚

總攻擊喎

夜晚要早訓唔計

屌你老母呃撚左我捱夜 支蛆又贏

浪費左包花生同瞓覺時間

訓左冇睇 咩事又推左兩個post

得小貓三四隻

我知 我意思係我一直在意既係站係朋友既位置

支那總攻擊

輸到仆街

打場aram訓教

夜晚就出軍㗎啦

粽攻擊(笑)

今次真係輸撚哂

咁快出完精

都話o左琴晚可以肯定無mod睇場
琴晚有mod睇場o既話真係無理由放慢mode突破限制無ban

果日見到羊既tweet真係感動既相棒

獻醜不如藏拙

8點睇lamy

真.箱推

講緊join左咩member

羊比人笑得最勁都係因為隻領頭羊啫

哦

D宧官成日弄權 真係以為自己尚書大人

呢d咪真.箱推囉

問題嚟啦 到底aqua戰歌有冇用

其實出事前都覺得北海道好似想藉羊黎搏出位咁
不過人地起碼真係有做翻譯先冇諗咁多
點知出事之後佢柒到咁

欲知後事如何
請看下回分解

我睇人算幾準

真·死靈法師

買緊account
等下啦

柒真係講到口臭下次見邊個share北海道見一個屌一個就得

+1

岩岩見到 我都CAP左
@唐巴

唐巴出嚟應咗佢

屌大撚把人睇佢 仲要護航

今朝有mod做嘢
佢哋死咗好多ac

YT成日推薦佢啲片，一睇熟肉就有

Aqua連個少少野都唔做俾人抽水真係唔好怨
打四粒字要好撚難為你？
平時又耐久又24小時配信到19號就嘥5分鐘打幾粒字都懶,仲同我兜咩OT
大家都係B站多fans狐型幾撚多

我分析過 今日係worlds 四強
係兩隊中國隊內戰
B站post呢首歌係為左入決賽果隊中國隊又或者係純為決賽拉下人氣
咁係唔同渠道搵多d人留意決賽
我覺得係好合理

啲豬係咁 只要唔係連v post出現就得

撳不要推薦此頻道

左膠:都道歉左喇 原諒佢喇

三星期前搵晒所有holo ch 撳呢粒制
竟然可以回家直接開個分身account

好撚on9 關Aloe咩事

賤種 咪做賤野

同琴晚啲lovealoe 類似嘅on9仔掛

輸了

屌你 佢不嬲都開假彈幕

咁大段o野秒ban
點o黎得切呀

你條前線落水餃呀屌

Aloe個名夠藍嘛

乜鬼野啊
之前大陸話早安可可呢個節目竟然咁早就做完一定係怕左我地攻擊

笑到我傻

創作力量同幻想會嚇你一跳

好撚灰 虫國人點都贏

支支係唔係都贏架啦

屌我純去撐場都做下功課先

都幾好野 youtube on9 ux冇得用command ban人都ban得咁快手 全部都要人手click仲要lag撚到仆街

差在點樣贏

仲有講話所謂既陰間時間播(大概話好唔Fdly既時間播
天未光就播 話想避開d反龍
真人真事

？

岩呀 你地訓個陣 美國人仲好努力工作緊 反省下

傻閪黎 唔洗理

係
班死阿狗揀呢D時間踢波係怕咗班反阿

天黑踢波都唔知咩心態

真係點都贏
想點贏就點贏

無做足黃野就係藍架啦，尼度傳統唔係咁嘅咩？
我尼度個個都係咁架喎。

阿迪達7414

唔知係唔係睇o左琴晚情況
所以由深晚0230開始一直有幾個mod守chat
效率好o左好多
不過唔知今晚仲有無

低級魚餌

瞓係到都贏

共狗達

唔係想釣，不過見個個都係咁，tune返同大家同一個level就下大家

黃絲鯊魚 私了藍絲aqua 大快人心

主場都輸 屌那星

唔是咁釣的

證明北海道先至係人生贏家

兩家茶禮好味

從來無釣，最撚僧鬥黃，尼度有啲人有啲仲要傳心鬥黃。

佢冇釣
嬲鳩姐

高級魚餌

咁睇黎係你俾人釣

佢被釣

佢嬲左好多日 又嬲大家貼力王 又嬲你地笑人回家 又嬲你地釣魚話鬥黃

9up左成個post都係鬥緊黃，都唔知做乜9，現實中鬥黃都仲唔夠

貼力王都嬲係咩文化？

話aloe藍嗰班假膠到咁 都仲可以真心到咁屌9班人鬥黃 我真係睇唔透到底邊個先係假膠

係咪你個推俾人屈藍所以嬲？
你推洋蔥定俄妹？

佢真心嬲

嘿嘿嘿

可能aloe又或者炎上雞

差d唔記得左佢 藍章魚

因住有人屌你鬥黃

Hugo唔好嬲啦

humu humu

呢到邊個屈Aloe藍
我Aloe gachi都見唔到

用錯藍筆寫留言

TinTin

痴線9UP都有人認真

屌 睇返#625原來係TinTin啫

真心唔鍾意人浪費時間鬥黃，見親就諗返起過去成年香港人浪費幾多時間喺尼啲on9野度，攪到幾多人反面散晒

等陣先，出面鬥黃同呢度鬥黃好似兩回事黎喎
係咪到我認真左

有四眼仔

9up吓姐
要睇都係會睇
我一邊話俄羅斯藍一邊睇

怒釣王

我miss咗太多po
有冇人可以總結下Aqua有幾藍？

就係因為太多你呢d人 香港先輸 醒少少啦

把頭髮底好藍

你唔好咁樣講野
佢會真心唔鍾意

其實冇 佢唔出聲比支那仔食住上

係咩，咁你繼續鬥啦，香港一定係靠鬥黃先可以贏。

做咗藍絲女神

Holo藍絲列表
牙润
阿夸
Ina
公主

又潑油

點解冇牙雞

七..........

總結師

佢點出聲都肯定破支那玻璃心

出面既黃藍係講政治
呢到既黃藍係講佢係你心目中係咪好女仔 你會唔會睇only
唔知佢嘈d乜柒

仲有486 メル呢d俾人wfc咗

雞雞只是一時無知
好似係

牙雞佢想打機姐
第一個沖出黎撐左coco 唔計

想睇咪....

應該都唔係咁易 佢哋心目中最後一個防線 應該點都會為佢洗脫

同意 暫時係得呢4個

所以我話兩件事根本唔同

無睇en

我睇唔到 我唔知道

𠵱到講到幾藍都好 事實上佢哋又冇指住會長話佢搞事暴徒 收咗美國錢

到時同coco有交集 就話公司迫架啦

佢連個少少野都唔做好難幫佢

原來佢先係傳心師

屌你老母

支那人 FF aqua有講呢d野
重要因為無左工商而喊 可憐既夸寶...

活學活用

笑4

點解INA係藍

成日都咁認真溝唔溝到女架

再笑落去個post又少個會然

連登風向好易轉啫 想當年合理 星街 天使 羊咪一晚上晒神台

咁撚大隻

龍心坐馬果陣 藍章魚畫畫配信 問畫邊個 chatroom成版講coco佢扮睇唔撚到

仲藍過公主同阿夸 僅次於牙润

尊重友善包容 條友一定成日幫襯渣哥

ina is inacent

屌你成日簡體字潤

正名 請叫夸宝

淨係講呢單我覺得藍過俄妹喎
擺明特登

趁而家冇乜嘢睇終於可以好好訓覺

dklm unfollow佢先

諗諗吓覺得百鬼神隱又好似做得幾啱

百鬼老母藍到咁 潛水就岩啦

鬼都返左黎，唔BIN啦

公主傳心藍
夸宝被藍
Ina扮睇唔到藍
牙润出手like完再刪鳩你cm撚狗藍

主動>被動

明白

糕蛇個咩宝都係藍

唔計

醒目女藍得去邊

又話影之一期生
表態未

香港人又係到逼人表態 一個on 9日本妹邊有咁高覺悟，呢排又要睇紫羅蘭又要睇炎又要返鄉下玩 邊有咁多精神同你Mon住個Twitter，收完台仲要佢打おかえりOT錢係咪你比?

真心唔鍾意人浪費時間鬥黃，見親就諗返起過去成年香港人浪費幾多時間喺尼啲on9野度，攪到幾多人反面散晒

486做咩無上表

wfc

糕蛇真係撚狗大師

米串

佢反俄

又反銙
要比翻幾分薄面糕蛇

岩岩先知鯊魚雙金盾了

好似當年AI咁兩個ac金盾

唔知點解我覺得fbk鳩噏

9個字嘅精華

片尾最後嘅BGM

訓醒又一個post
發生咩事

9up吹水

10月份炎上きtら

咩事

有啲期待佢返黎會講咩佢失踪期間已經有3個回歸
最近見到百鬼咁樣每日訂閱數都升1000就覺得要支持多啲個人勢

你地有無課金sc
忍唔住課左兩野

First time?

係

有，怕佢引退間中會課少少當支持

課比who

haachama個arigathank

明明訓之前開始推得慢左
點估到起身連po都爆埋
大家真係愛會長 要守夜睇asacoco

支那仔都好愛會長

*殘體芝麻Rap*

真係屌晒你地
一起身見到爆左一個1001
爬完晒先入新Post
入到黎又就快1001
痴撚線

有無總結師

除非唔訓
唔係冇可能追到
所以我一直唔追

芝麻人話總攻擊但係得果3千Dislike
廢撚過清潔工

ok

尋日條片變左私人
而條新既

Ps

又要威又要縮，好撚可憐

瞓醒，會長無事？

廢過清潔工

真，佢再唔出聲反而難落台
期望越高，跌得越勁

做下樣都要嘅

班支那狗真係好撚煩 又成日話叫躝
真係躝撚左 結果冇事發生又唔鋸
成個怨婦咁

結果就係CN 自爆

鄧嗰位不幸人士可憐

屌
臨尾果半個鐘想上床訓住等睇asacoco
結果而家先醒

條片同あくあ有咩關係？
同余關係好似大啲

聽講首歌あくあ唱
然後被支那仔當咗戰歌

今日Holo關注重點
Ark 復興
Haachama 新衫
失蹤人口上線
中國人總出精效果未如理想

中國人係唔會輸的 無論結果係點
都係佢地贏

條片下面D comment睇到就想嘔....仲好意思話人地井底之蛙

Confirmed

水鏡第八奇嘅思考領域

講真，我理撚得佢點
雙面人交返reddit個mod出黎

Why咁靜

They were not prepared for the end of Holo CH and it came as a shock
係呀係呀

心心

社長又畫畫了
唔明點解佢整封面咁有喜感

Mamba巴打開心啦 Holo真係爆左箱

まつり恨咗咁耐終於有新衫

爆箱(中囯)

邊個剪影係邊個

睇下面啲留言 點解啲人咁好心機可以同支畜講道理

有特色

左邊祭黎應該

入去條link有得睇
我仲係到估

我見普遍鬼佬都知支那anti咩料....不過係估唔到好似都幾多人鐘意佢兩個....係咪因為twitch多鬼佬睇D.....好多都唔覺得佢兩個係度搧風點火

高係心心

sor我都無禁入去....不過近排做咩全部新衣都係雙馬尾.....

總有人會做以d野

雙馬尾真係J死人

chopper

下面差唔多全部支那仔黎

佢哋唔信乜撚五鈴音嗰張圖
覺得你哋9up

訓醒覺都係冇發夢見到tama

係度話人Fake news 屌佢哋老母

烤肉man 嘅幸福

竟有睇仲要回覆

我剩係在意佢幾時交返個moderator 出黎
之後唔好再係入面出現
果度係Hololive 討論區
佢唔再係Holo既人
就唔應該再有任何有關佢既討論係入面出現

封面

之前叫人試DD-song 呢個web 嘅巴打係唔係度 想問下個公海究竟有冇用？

就係Aqua唱
係Tuen到聽唔到原聲咁解

近排holo咁多新衣裝，係咪想補獲比V

Tama呢個星期會限係同時視聽唔係歌回

華生用plugdj黎播BGM播播下成個網404左

其實諗左好耐
究竟今次以波攻擊中國班阿夸fans意義
會長一早就有心理準備會比班柒頭搞一頭半個月
結果成個攻擊既壓力就壓左落女僕身上面
燒到尾只係燒鳩自己個推

3日(星期五、日) 入面唱兩次其實太密
做下其他野都ok既
寧願佢留力星期日，唱一次但唱好佢

人類點識理解賤畜諗法

matsuri終於有新衫

感覺到今晚巴打會SC

整個網既巴打叫null,呢個post未見到佢住

今晚係心心星期三先係matsuri

G持

感覺到星期三巴打會SC

是但啦
我剩係想睇玻璃碎裂

有燒咩
佢地唔係講話外國勢力燒咩

但係5期連3d都仲未整好

訓左冇睇
做咩aqua只係bilibili up 新歌
搞到班支那人高潮，唔講仲以為quit holo

Debut先2個月

要Riot同意 Riot=大陸公司

咁上次又推nene塊紙板出去

可能想安撫左前面個班先

都好嘅最少知佢知道自己去到咩咩位要停一停
不過呢個星期多左咁多新行動搞到我又好期待

紙版都唔係第一次
不過隔離774 12月就包括新人嘅全員3D live
你做到咁大係咪要反省下

屌你瞓醒又多兩個post

舊時okayu,subaru都係咁玩住先

我爬晒
之後覺得唔爬都無咩所謂

巴打好記性

真

INA今朝畫左半個鐘就畫到咁

好想做被救果個

好彩我冇爬

追完，覺得Cover唔做野都係等佢爆箱算
你老母旗下V比人攻擊乜都唔做，唔出聲

聽講3d live內容要v自己諗
而唔係營運諗

パパ失格

原來心羊係咁解

火雞:

可能個live預定上半年搞，本身冇預五期生，但武肺而推到年尾？
因為我見陣容連4期都冇份

所以話真係要努力讀書，唔係大個要做Vtuber

華生個幅已經

果然係專業

嗰三星期依到幾多人鬧隻羊，幾難聽都有

我好想知個live 團長龍公主會唱咩

holo平均都係半年後先有3d

做左VTUBER先努力讀書

想問羊做左啲咩三星期後冇睇過佢

呢個好正 我都上緊圭利堂

還好啦
營運諗完但係堆V唔中意咪一樣麻煩

教得幾好的
以前學都係自己理解

又要打丁

直播喊過
其實冇乜野，主要係俾北海道風評被害

第一眼睇以為係ギバラ

保母

圭利好清晰 可能係因為rrm同我哋水平差無幾

同俄羅斯同一LV

俄羅斯直接跌死點同

我就係因為北海道之後冇睇過羊佢最殺食個歌回又有更好替代

上左tends
全國比壓力余

Ririmu 聽得出應該係叻女來

佢係比史萊姆打落去 俄羅斯係自己跌落去 仲要唔識爬返上去

提緊佢今晚記得開live

Holo唔會有既幸福

我唔知 我依家只係知佢知咩叫魔鏡號 仲好熟 熟過笹木咲

有 有冇授權嘅眾籌

睇百鬼既

你用英文可能有嘅

邊個
Aqua既贖金？

係 出到嚟就有幸福

呢個翻譯組都好有心
8小時剪到45分鐘仲要翻譯晒

火雞留過言比偷歌詞狗天然貓

一言難盡

有冇傳心師？

咩呀 人哋鼓勵緊呀あくあ呀 叫佢take over

乜水
咁多人睇嘅? SUB已經多過TAMA

rrm忠實呈現魅魔rp

我開定新Post吧??

超佩服 已經等緊物理篇

支持

支持 哪次不支持了

忠實過舞元

睇你

GOGOGO

贊成養成提早開po好習慣

啲支那狗係咪翻牆sub aqua
見aqua youtube sub升得好快

我爬晒，已經分唔到咩係真討論咩係釣魚
都係食花生同覆反啲普通討論算

我仲未見到有新po 等緊留名

新post

好似加左5000

講自己個推壞話=釣魚

應該係

外國限定

其實以前我分得到
依家搞搞下我都開始分唔到
所以全部唔參與就算

英文V
Live2D幾正 把聲幾Chill

開始明點解早排你要做果個動作

老師真係好痴線
勁正

其實神父就釣開
你地唔好理佢就得

有時間我睇多個直播/ 幾個精華笑下算

唔分同佢哋玩膠玩到佢哋自爆好過

你好撚毒

前果期我都有段時間瘋狂玩膠
不過同公主巴道完歉之後
就決定唔再玩膠了

最後道門起得幾好 fake到ame

我揀人玩膠 有啲玩得嘅先玩 費事啲人發癲

其實lol嘅玩家社群有幾多成比支那佔有左
唔係講資本
去聽番原曲都有普通話rap
Lol之前係一隻咁面向支那人嘅game咩

好女仔 唔反了

嚇死把聲以為ina黎

笑得好辛苦

真假難分
我已經分唔到係on9當有趣定真心膠

成隻驚比支那買左

同時視聽

咁跳脫嘅一時又藍一時又好女仔

我要推番草巴幅神作

咁多種生放真係最唔識欣賞同時視聽
掛下同接算

比糕蛇說服左

因為今年喺支那搞世界賽 前年韓國搞首主題曲都有韓文

野良貓可以咁一面正經咁講d咁尷尬既野

會限無同接
唔想睇就直頭唔須要睇

乜嚟㗎

原來係咁

好耐之前開始d角色skin都已經成個趨勢變到好eastern

依點係歐美果邊好似係S7左右起都有討論過

未試過睇呢類型
可以試下

係咪要分會長派同 AQUA派了

好可愛

無左1次歌回

又係唔出聲唔撐COCO嗰啲濕鳩嘢，
直播喊同FANS講對唔住話10月去唔到50萬，
北海道風評被害原因之一，跟手依到就鬧隻羊，
所以依到講班V咩表唔表態嗰啲真係唔駛咁上心同認真

又要分post

要爬小小文先明

野良貓就係咁先正 我依家都好鐘意臭貓 太正了由其係笑聲

睇錯1
1か5

HOLOLIVE討論區(AQUA)+HOLOLIVE討論區(COCO)
定係
HOLOLIVE討論區(BILIBILI)+HOLOLIVE討論區(YOUTUBE)
定係
HOLOLIVE討論區(支那)+HOLOLIVE討論區(支那外)

得一個攬洋蔥姐
好似係

真係幾正

但佢平時直播好似無Live 2d??

俾佢抖下好過

holo內部分裂

分類方式咁撚趣致既

有 只係有時會lag到唔郁

轉po

中